D汗臭過以前係咩事

今個月基本上因為疫情冇出過街，前幾日同fd出街俾人話臭
岩岩落去買野返到黎自己都聞到
係咪因為長期無運動

會唔會係你啲衫無日日換啊

O岩o岩聞過自己隔甩底，係真係臭左好多

飲食問題

係咪因為今日天氣熱？

屌，一樣，我以為自己出po

姐係只有我一個係咁

毒撚先會咁
你有無見過現充 有體臭

係屋企無咩出汗

身體差左喎，我都係，所以要做下運動

正解
谷撚住d臭汁 太陽一曬

年紀問題，有老人除味。

應該係
差唔多成個月都係食訓用電腦食訓用電腦

開窗 照下太陽 好d
我都無出街一排
以家都有d體臭
跑下步 曬下太陽又好返

上得連登多